今早三名年青人荃灣無故被捕

今早三名年青人荃灣無故被捕，戴查過程中 Green object，疑似擅自查看被戴查少女手機資料。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

年輕人就係罪

呢班賤種 睇黎得肺炎可以制裁佢地

佢想睇大家反應 大家已經降溫了

拉咗？
有冇人通知律師

新唐人大紀元記者黃瑞秋，在現場有問被捕者姓名，popo 竟然冇阻止到 !

感覺似鳩拉
希望坐夠48放人

出街都唔俾？

推
放返未？

根本由1月1日起都改哂行動，唔喺遊行示威或衝突勁拉，怕引起反抗及【鶳】，所以寧願打盲毛，截查幾個年青人再鳩拉，途人行過都唔敢起哄、及幫助解圍，山大斬埋有柴，日日各區頻頻拉幾十個，唔覺唔覺半年多間就過萬，主要為交數俾阿爺，再想嚇怕市民唔好再出嚟!

沒有降溫

遲啲要送黑警入火化場